{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200314944/jeonju-buyongheon-pension-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533035&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314339404&selectedRatePlan=383092185&expediaPropertyId=68728592&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 부용헌한옥펜션"
    },
    "text": "全州ブヨンホン韓屋ペンション\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市完山区郷校路147\\n\n全州ブヨンホン韓屋ペンションは徒歩10分以内の距離に全州韓屋村が位置しており、非常に便利な位置にあります。 この宿では無料でWiFiを使用でき、セルフ駐車も可能です。 全客室数は9つで構成されており、チェックイン時間は14:00から始まり、チェックアウト時間は11:00です。 また、現在新型コロナウイルス感染症による旅行関連の制限事項もご確認ください。 宿にはフロントデスクがありませんが、ホストが到着したら案内してくれます。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットをご用意いただき、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 チェックイン可能年齢は21歳からで、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴は不可能であり、共用空間では無料WiFiが使用でき、施設内には無料のセルフ駐車場があります。 最後に、指定された喫煙エリア以外は喫煙が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ブヨンホン韓屋ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "全州ブヨンホン韓屋ペンションは徒歩10分以内の距離に全州韓屋村が位置しており、9つの客室を提供しています。無料のWiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に新型コロナウイルス感染症による制限事項はありますか？",
            "answer": "現在、新型コロナウイルス感染症による旅行関連の制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはありますか？",
            "answer": "全州ブヨンホン韓屋ペンションにはフロントデスクはありませんが、ホストが到着したら案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金でデポジットをご用意いただき、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックイン可能年齢は21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "共用空間でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全州ブヨンホン韓屋ペンションの共用空間では無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、全州ブヨンホン韓屋ペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリア以外は喫煙が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 482
    }
}